科大核彈 炸佢老母 全屆罷課 全年抗爭

#齊上齊落
#五大訴求缺一不可
#科大核彈炸佢老母

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推一推 科大仔女入嚟

推